其實好簡單，biden上位唔應該總辭，侵繼續做先有得博吓

過咗11月先諗啦

唔關我事

Biden上位中國一日內收台港皮啦

到時要打長期戰，所以要繼續做
總辭而冇計劃冇後續=打飛機

Biden 上位直接離開香港啦
好彩有BNO

呢個point 幾好

只係大概地考慮
唔應該辭/唔辭簡單二元

辭咗跟住做啲乜
唔辭會做啲乜
應該先係重點

出面好多二元對立再互屌既討論係冇乜意義